黃絲但係覺得示威者係被煽動被洗腦

有冇人屋企人係憎政府憎警察，追求民主，好心痛學生，但又相信學生係被政客利用，亦覺得somehow背後有外國勢力嘅支持
問題係佢哋仲要唔係偽黃，真係會走去發夢走去做家長車嗰啲
唔知點搞了

佢哋覺得唔係全部警察都係衰人

係咪支共spy

依d人我會稱為弱智

我黃但係唔支持暴力唔支持犯法嘅概念？咁到底黃定唔黃

冇外國支持
變撚左武漢新彊

老實講
冇貿易戰
真係唔知點打

只要支共爆，我心甘情願被利用

大家係某程度上都會係其他人眼中嘅棋
有互相得益㗎嘛
有啲議員都有被捕支援

兩者其實無衝突，你對得中學生多會發覺部分真係連民建聯,民主黨係咩都唔知，但成日發夢。

有咁易煽動又唔煽動佢哋愛國

留意吓佢地社交媒體有冇好似共諜嘅野

其實香港人係一堆棋子
每次開始意志消沈就會有單事件發生
慢慢先搞到咁
你話被煽動其實無錯 我地大部份都係被煽動
太多香港人係以情感做主導

有咩問題，一定要一樣諗法架咩
咩係民主

叫佢投咗泛民先

我都信有架 不過so what
利益一致咪得

我諗黃既定義係追求普世價值，而唔關追求既手段事

真

我都係咁講，但係佢哋話學生太天真十年八年之後就會後悔

點解咁講

我都咁講呀，話有錢出錢有力出力，有戰術都可以做冷氣軍事呀嘛，佢哋又話唔同代價

大學生都唔係個個都熟悉本土政治啦

咩係好似共諜既野

同意，同埋條例清晰既政治未必個個都有心力去了解釐清，好多C9都係因為傷心同憤怒做左解放兵團

民主=普世價值？

敵人既敵人就係朋友